諗深一層佢唔撤回都好,可以拎送中條例黎打今明兩年既選戰,行出黎都2百,投既會多幾多

佢唔撤先可以拎住依點打